Transformers 漫畫求推介

之前睇過 Dreamwave 嘅 G1, 佢嗰種細頭, 粗腳, 粗手, 粗手指嘅比例真係好正!

而家 IDW 除咗 Regeneration One 之外, 重有邊套行成熟路線嘅 series 好睇?